唔識話頭醒尾真係唔好學人做人

所以話，唔識做人，唔識講笑就唔好學人講嘢啦
所有氣氛俾你搞Wor曬呀
抵你一世冇朋友

利申，我冇朋友

祝你下世有朋友

安守本份做返個毒撚啦ching